這些變化更容易導致肥胖、糖尿病、心臟病和其他健康問題。 健康的屏幕時間是遠程教育的一個挑戰|Kathryn Hulick | 2020年9月11日|學生科學新聞 
 該分析控制了一長串變量，包括人口密度、收入、種族和年齡，以及吸菸流行、成人肥胖、可預防住院和缺乏鍛鍊等社區健康指標。 新研究表明，受汙染地區的冠狀病毒死亡率不成比例| 
 這種機制可能部分解釋了為什麼紅肉等動物性食物與肥胖和糖尿病的高風險相關，儘管還不清楚這有多重要。 BCAA補充劑可以增強你的鍛鍊，但你應該服用嗎? |艾米·謝倫鮑姆| 2020年9月10日|科普 
 嚴重肥胖或高血壓等潛在疾病與更嚴重的疾病或死亡有關。 對嚴重COVID-19病例的一項發人深見的分析表明，年輕人不能忽視它|艾琳·加西亞·德熱蘇斯| 2020年9月9日|科學新聞 
 GLP-1藥物包括治療糖尿病的Novo公司的Ozempic和治療肥胖症的Saxenda。 諾和諾德公司表示，減肥和減肥藥可能有助於抗擊COVID-19 
 這些研究也沒有解決導致肥胖的結構性和系統性問題，如貧困和壓力。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 例如，NFL就開展了一項旨在解決兒童肥胖問題的健身活動。 大學橄欖球把球員養肥，然後拋棄他們 
 該節目可能會邀請各種肥胖研究人員，他們可能會強調長期體重管理的最新思想。 “最大的輸家”可能是電視有史以來最重要的節目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野獸 
 畢竟，我們正處於全球肥胖危機之中; 他們在電視上運行一個代謝實驗室。 “最大的輸家”可能是電視有史以來最重要的節目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野獸 
 如果《超級減肥王》能夠糾正這種誤解，它將大大減少反肥胖的偏見。 “最大的輸家”可能是電視有史以來最重要的節目丹妮拉·德雷克| 2014年9月26日|每日野獸 
 他個子很高，這恰好掩蓋了他肥胖的傾向。 使者，她的|Horace Brown Fyfe 
 你這個怯懦而奸詐的同志，把你那病態的肥胖藏在你舞臺包廂的角落裡! nabb |Alphonse Daudet 
 在1756年給哈里·厄斯金爵士的一封信中，他抱怨這種肥胖傾向。 大衛·休謨的生活和通信，卷二(2)|約翰·希爾·伯頓 
 在今天的任何醫學論文中，你幾乎肯定會看到一篇關於神經衰弱和肥胖的文章。 《精神崩潰及如何避免》|查爾斯·大衛·默斯格羅夫 
 她是肥胖的另一個奇蹟，除了用四肢站立外無法站立。 尼羅河源頭的發現|約翰·漢寧發言